是靚晚 氣炸中華風醬油雞翼

好味

不了

炸完未

早放師

氣炸師

唔似雞翼樣

預約cancer師

厚粉過你條仔

又唔食菜

點解無支氣管

賣相睇落麻麻地

又唔講味道

菜呢

很ok觀塘邊度買

即食果啲黎麻？

早放早食晚氣炸師

Juicy過定隻鮑

牙媽整

中風雞翼

唔是
牙媽自己醃

印媽邊度有得買

炸中師

唔識貨師

想食印媽
整嘅雞翼

米癲拉

今次有菜
係啲雞翼後面

今次有水準喎⋯⋯靚過油炸

睇見都喉嚨痛，印狗把聲沙過張栢芝

通便秘師

你阿媽係我少見識整野食又好食嘅女士
可惜個仔迷塑化雞，太岸鳩。

中華風醬油雞翼 (x)
鹵水雞翼 (o)

是

蒜炒蕃著苗

幾時會氣炸埋菜同生果

夠飽咩

定延唔是塑化雞

是落咽喉c5c服牙

熱氣師

C

點整

隻雞翼好濕

望落好美味咁喎

雞翼師

唔好再攞印媽嘅作品當自己整

用日清個隻中華風醬油炸粉醃幾個鐘之後拎去氣炸

很多汁

6點食晚飯
農夫師？

我用定仔同你換印媽一日包我三餐得唔得

食菜師
可以試吓氣炸蕃薯苗

你唔可以拎本身屬於我既野黎同我換野

定仔一至五係屬於我 六日我俾佢放假

邊度買 有多汁 好正

不嬲都是話是牙媽整

温度時間？

喉嚨痛師

200度預熱5分鐘
之後180度8分鐘

無得買
自家製

點樣中華風？

好撚油，油過樓豬塊面

用呢隻粉

老闆真係有心機

唔好乜都氣炸好唔好

將你連根拔起

唔買雞全翼？

日清打手
磨通打手

買包試試先

佢可以拔我

唔鍾意食雞鎚同翼尖

呢隻炸粉我牙媽都話好用
醃料同炸粉二合一

呢隻咩雞翼

我像仙人掌般dry 求滋潤

我可以滋

中華風即係咩味

摸你的小根根

中華風醬油雞翼

唔知
幾好味

很熱氣

咩係中華風

原來一個定仔夠整八隻雞翼

食落C唔C伏

中華師

唔知
包炸粉係咁寫

好肚餓

作品：佳

你睇下你個肚

好似好多汁

作品:靚

會唔會考慮用新喊豬

想creampie佢

唔會

好彩定延冇跟你 唔洗食呢啲肥膩野

我就係用雞翼綁住定延的胃
咁就跟咗我一世

Creampie埋你

我娛台風紀 已摘名

小心身體呀印哥

我用愛綁住曬定延所有嘢 你唔會夠我爭

你既愛只夠綁到多腎

印仔係咪要轉依隻豬

我兩個都綁到 但我專一 淨係綁定延

印度仔最近人人都做氣炸師, 幾時出下其他嘢

呢個好睇d

私樓仔

私樓師

睇下之後接咩單

中華風醬油，係咪即係生抽

分享下唔同嘢比我地嘛

會唔會考慮轉用新喊豬

唔會
我是專一師

咁佢呢

塑化鴨